四弟乜四大雞胸咁慘丫

浸咗龜頭未

你仲講！

咪又係得個踢字死軌

過到拜狗先喇76

16強轉播費都多過你歐霸冠軍啦

D錢你袋架？

第一次見球迷j轉播費

你哋本身有油王洗撚要轉播費咩

好似佢自己袋咁

四大雞胸呢個名幾新鮮呀
之前邊隊叫開

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

幾時j門票錢

輸極都輸唔到10球架啦

咪又係比人炒

輸一球 2:1
咁係咪輸？

是但啦..反正有排都見唔到阿狗踢歐聯

是咩但 輸就輸啦 柒就認啦 左賴右賴

j埋轉會費呀麻

再嘈j埋塊草地

隔離post有, 未fc咩迷

笑撚死 對住轉播費打飛機

FC Broadcast Fee

轉會經費冇人嫌多......

雲加係度個陣咪一9樣

柒頭晴贏返次

屌奶星, 自己隊閪波比人ban轉會 講到自己主動唔洗錢知慳識儉咁撚樣
成撚日想陰d陰d洗底金錢足球始祖

想問下咁第三獎金多啲定第四獎金多啲？
又話冇分別既

講到冠軍係自己有份捧咁

好夾硬呀
再諗過啦